模擬醫院遊戲《杏林也瘋狂》今年秋季正式推出續集！！！

各位80、90後機迷請注意！曾風靡一時的模擬醫院電玩遊戲《杏林也瘋狂》（Theme Hospital），事隔21年終於推出續集。新一集遊戲將改名為《Two Point Hospital 》，並繼續保留原作各種奇怪病症，例如最經典的大頭症等，而且玩法與首集大同小異，玩家同樣以院長身份營運醫院，不過畫面就由2D改良成更迫真的3D。日前官方推出首段續集預告片，並宣布將於今年秋季正式推出。

1997年面世的經典電玩遊戲《杏林也瘋狂》，讓玩家模擬營運一間醫院，其間需要替病人治療各式奇難雜症，並要應付投訴、管理愛找麻煩的工作人員等等。要數最深刻的畫面，莫過於大量病人輪住嘔吐，再請清潔工打掃，以及用針刺破大頭症病人等，忙得不可開交。

遊戲的每一關都會有一間空的醫院，讓玩家設計用途、分配房間及儀器等，達至指定的聲望、治癒人數、盈利等等後，便可以「升級」。隨住醫院等級上升，玩家就可以開始利用儀器研發新的醫療方法。

遊戲續集《Two Point Hospital》由首集的製作班底，包括幕後功臣韋伯利（Mark Webley）及卡爾（Gary Carr），聯同新成員組成的新公司「Two Point Studios」打造而成，日前發行商世嘉（SEGA）釋出首段預告片，片中的病人崔佛（Trevor）患上「燈膽頭症」，為其日常生活帶來不便，而「Two Point Hospital」則積極為他治療。

從預告片中，可見遊戲的人物造型、畫面到各種奇怪的病症，續集均保留了原作的特色，畫面則提升至更迫真的3D效果，讓玩家非常有親切感。世嘉歐洲發行副總裁克拉克（John Clark）表示，目前遊戲已登陸STEAM遊戲平台商店，並預計於今年秋季正式推出發售。

（STEAM）

diu正

但杏林也瘋狂喺EA到

久唔久都玩返

細個成日玩

Lm

正啊

打老鼠最好玩

屌你正

最正係d bgm同中文版果d廣播

好似好正咁

之前Origin免費無DOWN

90年代神作 以前有買正版
我反而期待遊戲性方面有咩更動
畫面真係good 咗好多

醫院的負責人是個騙子

經典

玩過瘋狂搖搖杯同大富翁咋

Lm待j

抽醫生loot box

回憶呀 大頭仔好得意

嘩 竟然有續集 依隻game 好撚好玩

得電腦有？

EA 應該會要瘋狂課金,每個醫生都要錢

玩舊版算

好鐘意模擬經營

呢隻一流 又係時候玩下

有聲

條trailer 3D係專登定係咩事, 點解畫到好似黑金企業個個年代既3D咁

邊到仲有第一集下載

EA Origin 仲賣緊

後期勁難玩，無醫生
d傳染病又排山倒海咁黎
要捱到班廢柴醫生滿師先輕鬆番

好彩仲有果種泥膠公仔樣

呢隻正喎，最鐘意睇㓤爆大頭症病人.

EA：
sorry呀，廣播係一個stuff pack叫 “玩酷廣播組合”，有得比你揀條banner咩色，設計banner既樣，揀廣播既人聲

大頭症係一個expansion pack叫 “大頭共樂”，d病人終於有大頭症了，好懷念呢？買埋game pack “妙手仁心” 終於可以治好他們的大頭症了！

mac 有冇第一集可以玩番？

後期勁地震
掃地阿伯整唔切，要直接買新機
如果唔係一爆成間房就廢咗

屌 正呀

我細個係pc玩過隻模擬輪船game
可以係上面起野建築
有冇巴打記得個名

充氣機 需要醫生
充痴知 書yau醫生

好耐之前EA有免費dl第一集 日玩夜玩好撚正

如整太靚3D咪對電腦機能要求高
呢D game適合port埋去平板

大頭症真係好經典

鐘意起勁大間休息俾醫生休息 有得打桌球 好懷念

仲有夢幻西餐廳

肯定又有濕鳩online multiple player功能

童年回憶

千祈咪撚搞
包保變垃圾

唔該巴打 貪心啲問有冇唔駛俾錢玩既方法

個幾十蚊

Sim tower 但我印象無輪船

後面幾關好難玩
到宜家玩番都輸

散彈射老鼠

垃撚圾

可唔可以出返夢幻西餐廳

公然伸手拎翻版LIN
自己靜靜雞搵咪算囉

依家部電腦仲有呢隻GAME

開密技會比人廣播屌

有關要打老鼠

有時突然連環炒車定地震 間醫院即刻收檔

好正呀

次次有老鼠就買部汽水機頂住個窿

大種乞衣

一有傳染病
就教到最慢
跟住搵晒d鬼頭仔出黎就ok

我竟然未玩過第一集
買黎玩下先

屌 正呀喂
舊版玩過幾次都有bug

EA之前免費派過

用汽水機封死清潔阿叔

垃撚圾
幾廿蚊都仲要問

成日地震最煩。。。